刺客的存在能否鎮懾到當權者？

正如當年荊軻刺秦咁，現代似乎沒有這個職業

現代一樣有特務

唔得，當權者更多疑，更多人受罪
肥仔恩一樣殘暴不仁

有組織既暗殺只係政治既延伸
冇組織既暗殺屬於激進分子
除非你成功推翻一個政權 唔係你可以等比人清算

我覺得只有暴政先可以給予暗殺正當性
但係暴政只所以為暴政就係因為佢會先政治清算所有反佢既人 所以歷史上獨裁政府被暗殺成功既機會係好低既
相反溫和既政權比較容易比人暗殺

上deepweb請俄羅斯殺手

當年日本憤青差d殺咗李鴻章破壞馬關條約

學術討論
好難搵到肯接政治人物嘅hitman
事後迴響一定好大 更可能求其捉返啲反對派領袖清算

有錢使得鬼推磨200萬人一人20蚊

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

你搵畀我睇啦

香港野 成個國際望住 邊有人接呀